原來今日系我偶像大J同我女神牙GEM生日

巧感動

between, 好似重有條二打六叫吾知乜達都系今日生日, 完全冇人理

🤔

當連登係Facebook?

做乜牙ching🤔

Gem❤

劉以達

仇思達

😎🤘🏿

😎